川普確診武肺！ 金正恩超罕見慰問：祝你早日康復

2020年的美國總統大選將近，美國總統川普（Donald Trump）近日也在為連任打拼，沒想到才剛結束美國總統辯論會，他竟然在推特上宣布自己和第一夫人梅蘭妮亞（Melania Trump）確診武漢肺炎，引起國際間高度關注。對此，北韓領導人金正恩和俄羅斯總統普丁都對川普表達慰問之意。

根據克里姆林宮的一份聲明，俄羅斯總統普丁（Vladimir Putin）在收到川普確診消息後，發送了一份電報，表示希望川普及其妻子早日康復，並在此艱難的時刻表達對川普的支持，普丁說「我相信您蓬勃的生命力、良好的精神和樂觀情緒會幫助您度過難關」。

▼俄羅斯總統普丁發送了一份電報，表示希望川普及其妻子早日康復。（圖／翻攝自普丁臉書）

至於根據《韓聯社》報導，北韓領導人金正恩也致電川普，表示他聽說川普夫妻確診了武漢肺炎，所以向他們家人獻上真誠的慰問，同時這也是金正恩首次對檢測出武漢肺炎病毒的世界級領袖表達慰問。

而在確診了武漢肺炎疫情後，川普也在今（3）天親自錄製了一支影片，表示他覺得自己目前感覺都還不錯，妻子的狀況也良好，不過他們仍會前往沃爾特·里德國家軍事醫療中心（Walter Reed National Military Medical Center）接受治療，同時川普也謝謝外界對他的關心。

▼川普在今天親自錄製了一支影片，表示目前感覺都還不錯。（圖／翻攝自川普推特）
（封面圖／翻攝自達志圖庫、川普推特）

普京同金仔都有表示

維尼燒緊炮仗？

但習種仲係無表示
小學雞就係小學雞

目標非常明確啦

MY FD

可能拒絕聽支那電話

其實係咪暗黑兵法黎
真係好難相信美國總統會中招

我信肥仔恩係真心唔係門面嘢，
唔知點解Donald Trump對肥仔恩又真係特別好。

中國連官方聲明都未有

佢地兩個發生咩事邊個知

之前日日話金仔死左果D人呢?

仲考慮緊祝賀定慰問佢好

真心唔知 而且我覺得即使中左 都唔會咁易向外界公布

president屎呢

唔戴口罩到而家先中算大命啦

尋晚飲大左

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

兩個關係真係好特別有種不打不相識既感覺

政治上打還打，去到呢d位金仔同普京都係君子d

中共真係

條撚樣joke biden都好似冇問候過侵仔 小家到

仲暗串侵可見戴口罩既重要性

佢驚到賴緊屎

問咗啦

諗緊著草
但唔知可以去邊

朝鮮對於美國冇任何威脅，金仔就算發癲都係打鳩南韓，但南韓痴埋朝鮮同中共度，真係佢死佢賤關人撚事

捐左入老母個閪度避難

識英雄重英雄

能成為密友大概總帶著愛
幅相影到好有愛嘅感覺
一種穿越種族
膚色 國籍
空間 次元
外貌 身材
有一種兩小無猜嘅感覺
睇到好感動好想咸出嚟

小農DNA

金仔呢排咁好禮貌
係咪仲在生

金仔都叫識做下門面工功
小學雞真係做埋D小學雞野

胡錫進就真係縮返入老母個閪度，驚撚到Del post

人哋外國讀書架大佬
拎個小學生出嚟同佢比

trump咪又係平民

佢自己唔戴罩
搞到身邊d 人都唔戴
去到而家先中
班secret service 應該做咗好多野

華大媽都岀個post做下pr 隻胡狗就到呢啲時候仲喺度吠

第二場辯論前出黎話好返，證明自己好strong好有power，我同美國人民會打贏民場仗，亦都加強我收支那皮嘅決心

胡錫進計唔計

成單野好無底氣，好似女人既做法.........

話晒都歷史性會面

大陸閪熱烈慶祝緊
點會咁快出聲明
LM睇Trump好返之後藍屍五毛小粉紅好嬲好嬲

仲有世代和年齡呀

金仔真係轉死性，又慰問又道歉，人之將死，其言也善

老豆教仔咁

金仔仲識道歉添 由之前壞孩子變返做好孩子

仲記得兩個一齊鬥粒掣大

大師兄歸位

責任全在美方

摵旗 朝鮮半島 中東

可否不分膚色的界限

舊年g20約佢見面

真心認為今年和平獎唔俾Trump可以俾邊個？

叫伊朗收埋佢啦
地方又大

仲慶祝緊
但係有冇諗過彭斯會來

大家都黑道中人 惺惺相惜

制裁北韓叫對肥仔恩好？

好似當年老毛同尼克信咁

咩係底氣

白官：Sorry, your call cannot be completed as dialed. Please check the number and try again

雜：

肥仔恩：侵侵Daddy

匿左入蜜糖罐

諗多左
肥仔恩只係覺得支那維尼愈黎愈痴線 , 恥與為伍

如果想提高生存空間, 一定係痴美國

佢比人燒緊春袋

話唔定金仔都可能中過 同病相憐
金仔：要開拖叫埋我

有共同出氣袋

半年前既支那外交官：武漢肺炎係美軍製造，支那人是無辜，人民拍曬手掌
半年後既支那外交部長：請不要將疫情政治化，將中共妖魔化，中共都是受害者
香港藍屍：底尾國老唔帶口罩

你幾何見流民會認錯 唔出聲側側膊唔多覺啦

金仔留過學
都知自己國家唔掂啦各方面
想跳船去返文明世界都要時間
被支那食撚住

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

屌緊叫春嬸

點解佢地可以咁fd有冇其他歐洲國家？

唯獨大陸人問個個都想川著早D死
川著好返記得一定要有仇報仇呀

你現在就親親爹哋，trump trump

侵老左好撚多

維尼應該腳震緊
侵一好返仲唔追撚住佢咬
好似bj咁上撚咗電

btw美國出晒所有資源醫侵
希望佢快d好返

Little rocket man

好大可能係

唔係佢唔想改革，而係你任何動作都會觸動到好多人私益，一係佢下面班人隨時反枱，二係北韓就係世界最強嗰堆國家搏奕嘅中心，畀著你做佢個位你都唔會輕舉妄動

金仔仲係唔係度都難講啦

左膠：侵侵係獨裁政權嘅狗

祝你早日康復
我地一齊打天下

而加航空安檢根本CHECK唔到有人帶病毒入境,所以可以趁未有疫描偷襲美國,呢個系好大既安全漏洞.

圍堵支共政策成型

金仔都識扮嘢（worst case)，左膠個種邪惡係扮都唔扮，又要假大愛

民主黨上位就係咁搞俄國，普京好難唔同侵fd

兩個痴線佬惶惶相惜

俾美國制裁都表面上慰問侵侵，左膠班垃圾一見到就迫不及待咁表露晒邪惡一面

金仔：冤有頭債有主，唔關我事嫁

總統唔會見人咩

火星

金仔近期態度變化好大
大家小心睇路

你知我知大家都知 邊個放毒
你仲想點表示

king xi 呢